## Fabian van Eijk

Hallo en welkom bij mijn Blog pagina. Ik ben Fabian van Eijk, een 18-jarige Communication and multi-mediadesign student aan de hogeschool rotterdam. Op deze pagina ga ik vooral blogs posten over wat er gebeurd tijdens de periodes op mijn school.
U kunt mij bereiken door een mail te sturen naar: fabianvaneijk@hotmail.nl
Ik wens u veel leesplezier!
